求admin 幫手del po

過期煙霧彈一事